[可能無人知]韓國弘大有班香港人宣傳呢場運動既時候又比中國人圍

星期六夜晚6點左右 係弘大站9號出口 有班香港人派宣傳單張呼籲大家支持香港示威活動
跟住附近既中國人見到就圍住佢地唱中國國歌 舉五星旗 之後中國人又想走上去扯人口罩好撚野蠻

希望大家可以幫幫手retweet呢兩條:

推

韓仔仲癲 分分鐘打鳩班中國人

up

發大佢

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

韓國人東亞最勇武

後生唔知, 老一輩好多都經歷過同樣事情, 班小粉紅買棺材唔知埞

跆拳道KO 班小粉紅

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

弘大好多大陸人架 上次玩跑車塗鴉
勁多光復香港比大陸人塗咗改做香港永遠是中國的